恆安邨單位疑燒炭釀火警 27歲男及5隻貓死亡

【07:25】消防發現有5隻貓屍，由愛協人員撿走
【06：40】消防發現房間有炭爐及遺書
【06:20】男子送院搶救不治

馬鞍山恆安邨恆峰樓，凌晨4時44分，8樓一個單位發生火警，冒出濃煙，街坊發現報警，約100多人自行疏散到地下。

消防員到場開喉灌救，約半小時將火救熄，並在單位內救出一名27歲男子，他口臉熏黑，懷疑吸入濃煙昏迷，送威爾斯醫院惜搶救不治。另有兩名男女住客亦吸入濃煙不適，清醒送院。

據稱，火警單位面積5米乘8米，住有一家七口，以及一名女兒的男友。起火房間面積2米乘2米，消防發現單位內有炭爐及遺書，相信死者是女兒的男友，懷疑有人燒炭導致火警。消防亦發現單位有5隻貓屍，由愛護動物協會人員撿走。

係人地屋企燒

窮鬼學人養咁多貓

點解一個公屋單位可以住到8個人？

九成九係報復

係人地屋企燒
識玩

4時44分

條女應該要訓街

咁賤嘅
喺條女屋企燒

多謝晒

死都死遠d啦
係人地屋企燒

係人地屋企自殺 = =

D貓

一家7口
加男朋友（其他仔女都能有有男/女朋友）
起碼8口
痴撚線

貓仔

棟喺度瞓掛
諗下都覺得逼

屋企咁撚細仲帶男朋友返屋企住，咩心態

傑出焦土系列
住喺女友屋企 仲要搞到人地要棄屋

焦土第一人

再加5隻貓
貓又要地方擺砂盆飯碗

到底點住

8人5貓 點住？（數學題）

仲加多 5 隻貓

黑驚 初步懷疑應該係 5 隻貓報復人類 所以縱火， 事件無可疑

貓貓

貓仔可憐

舊式公屋 係講緊港英時期

D單位同間隔 真係實用好多

私樓都住唔撚到8個啦 肯定成家都係垃圾

大單位都好難隔4房以上

8人5貓住間咁既狗屋

喺人地屋企燒炭自殺 死都累埋人地

恆安邨 恆峰樓 樓宇平面圖

住四個都覺得已經係好逼.. 住八個...太空艙

正仆街

就咁企都覺得迫

公屋
買私樓買埋好環境好鄰居 絕對值
以前去同學屋企佢鄰居癡既

咁撚逼 都仲要帶條仔番黎住
9成9 MK妹黎

死都要陪住妳

連登仔 -1

唔怪得要自殺啦

正撚樣

報稱啫
可能有啲家族成員
只係間唔使 返嚟訓

最慘係啲猫

間屋點住到八隻狗 五隻貓

呢招掂， 攬炒

訓訓吓聞到成浸煙味
原來燒炭仲要燒著人地間屋

燒人屋企咁識玩

累死啲貓

貓陪葬，係咪埃及人？

哇真係賤撚到仆街

再加五隻貓

間3間房,一間房再用3人床,上下格,再拉出黎果隻,訓到3個人
最後3+3=6, 仲有2個就條女同條女一齊訓雙人床

另有兩名男女住客亦吸入濃煙不適，清醒送院。

係指鄰居定屋入面嘅人？
點解偏偏燒死死者同5隻貓？
死者女友一家七口全部唔喺屋企？

屌好撚慘啊

啲貓

我屋企400呎住2個人我都覺得逼
一個400呎公屋竟然住8個人+5隻貓

直接將佢條女間屋變兇屋
佢都真係好愛佢喎

1家8口5隻貓住4百幾呎 咁都唔買多間屋住 講緊7個人 當你冚家廢人無首期啦1人2000租多間 大家住都舒服啲都好啦。

諗起呢個

細成咁

正一仆街仔

特登mon住 4:44 ？

比人燒著間屋 變凶宅 仲要死埋5隻貓 條女都幾慘

啲貓好慘

垃圾到連炭都唔撚識燒
正式唔死都冇用

430呎 有咩可能住8個人+5隻貓